有無人覺得艾馬利俾班阿狗吹大咗

打咗呢幾輪實際上只係贏過啲中遊下游隊
暫時對big4得一分
啱啱仲要連和咗精宮猁同葡超野
艾馬利是否吹大咗？

和撚咗利記

仲有係farmers league揸住一班球星都贏唔到聯賽

黑哨唔好計

吹大左，
連雲加一半都冇

贏到獌咪得囉

系

吹唔吹大左.
等季尾就知

ching未來人？

is

贏到咪係勁，贏唔到就渣

迷愛=假阿，迷雲=真阿

的確咁既人腳
爺爺訓係到教都得

至少兩三個轉會窗後至知道蟲定龍

你指被大炒次數😂

膠伯伯教係輸到瞓喺度

牙你老母全身牙

屌你老未幫你攞撚咗不敗仲串串貢

愛蛇聯賽要再連續不敗40場先平到雲加紀錄

仲要借走樓主

系 睇愛蛇教鈀教到咁就知

sick ball

咁都仲唔知足 俾舊時雲加教依家一半分都唔知有無

葡個場算啦 明係hea踢
睇星期日打唔打得低狼隊
開到主盤我就認同愛蛇

起碼贏撚硬歐霸先
愛蛇歐霸王者